[916安囝教踢波] 車路士球迷開季討論區

Hawk's Group

好！

留名

其實報得過有啲人係識教唔識踢🤔

安係踢而優則教！

Antonio Conte is taking further legal action against Chelsea despite having already been awarded £9 million in a breach of contract claim against his former employers earlier this summer.

話時話
明明隊波成班新仔
但個個60分鐘體能
青訓唔練體能嫁?

週中遠征仲要打120分鐘喎

細路貪玩者 邊關我地車區legend 森巴十號事

有無人覺得nike波衫好難買
之前adidas個陣求其一間adidas舖頭都有賣我轟波衫
nike就無 要去football專門店先有
反而就間間都有jorden 屌佢老味

有冇諗過係我轟太垃圾

Mason Mount and James Maddison in line for England call-ups

James Maddison 上場玩撚死我轟後防

上堂淨係親眼睇掃金章都值回票價！！！！！！

成個世三咁 撚到我地條後防

點解人地又係英撚幻幻
我地譚仔又係英撚幻幻.....

講得好！學刷金章都抵！！！

MM好失禮你?

支持安神

邊度有講MM
講緊譚仔呀ching

我地都有mm

譚仔 心態ok 比多少少時間佢 希望可以成材

期待譚仔撚番人地狗既一日

譚仔做後備算係咁，都有d埋門機會
但係正選豬蛇，後備譚仔阿衣，成個package好悲哀

過渡期 要捱下 人地利都做左好多季seafood 先有今日既成果

我地都唔算差喇 起碼數冠軍唔洗數到咸豐年前

係所有nike波衫都無喎
psg 巴 熱 轟 etc

由16郎開始
季季都唔睇好
但跌跌撞撞
都叫有一英超一足總一歐霸
只係差過鏝

干狗

James Maddison 真係幾勁
英人來講

好少呢type

其實 RJ 大袋 切出番來 再加番迪加
真係終極球迷陣

記唔記得舊年球迷陣咩結果

RJ踢英超掂唔掂
上年abraham英冠都入廿幾球

唔掂咪做後備
反正本身都係一定出azp先過zappa

打包埋個右閘

光復車狗 青訓革命

過埋今年 垃圾車dllm都買唔到

maddison係幾好波，但我地有傳奇8號

買maddison不如買dybala

通常去樓上波衫鋪買，直接印埋字

Dybala吹左好耐 但成日都搶唔到正選 有d保留

連登吹咗好耐？
真係未聽過傳dybala

下季就係我地嘅人

閘同前鋒應該唔同既 聽講rj出波幾好

RJ 球王片仲勁過MM

我上年都聽連登仔講abraham有料到

最無辜嘅男人

希望安仔專心教波 踢車仔可以放係次要

忠言逆耳
親小人遠賢臣，此垃圾車所以傾頹也

譚仔上年踢英冠
踢兩場英超就話唔掂
無縫踢英超做巴哥咩大佬

英冠本來就=後備料
真係唔覺有咩問題至少好過睇女人達條抑鬱仔

今季降班

話青訓唔掂個d，唔該睇下你班正選，一半以上仲廢過青訓，咁唔出青訓出邊個？

但捧歐聯，下一季英冠波踢歐聯！

踢過一季英超啦
前季咪係史雲斯

呢句真呀

前鋒 基佬, Abraham, 亞衣 真係慘不忍睹
基佬做正選已經夠柒, 同埋人地33歲 根本冇可能場場踢足

翼我唔講啦,講左唔屌柒頭安

中場要等切仔返黎
Mount其實呢兩場英超都算唔錯
Kovacic, Jorginho一定要2揀1,如果唔係攻擊力唔夠
其實前中後,我地最強已經係中場

後面跟本冇得揀
牙朗咩料大家心照啦
中堅最多等迪加出黎咪踢返Zouma落後備,右閘James又未好返
我相信林伯特會比機會James, 大家唔洗擔心長期睇azp

睇完上場之後
柒頭安唔使你屌都大把人屌啦

下季買隻一線翼，掃走安，新翼+美國仔+柏度+反骨袋就fit哂

各位大佬你好
第一次黎車仔post
UT 已死所以過黎襯下
有無d咩大佬要認住？多多提點

我堅持撐譚

今季英超佢至少入15球

Block柒咗Mateo_Kovacic條死假膠先，唔block都咪撚柒覆佢

買新前鋒，豬腦後備，譚就第三後備，掃走呀衣
翼就新翼+美國仔+柏度+大袋，掃走安
中場唔買人都ok，正選切+簡迪+佐，後備華石+MM，第六後備巴克利
閘位艾馬臣+RJ踢得起可唔洗買，但朗狗一定要賣
中堅一定要買一個一線拍迪加，甸臣後備料only

成個車區當佢救世主
一換入黎：屌跟佢老死去阿狗啦

True bike
Danny Drinkwater

想搵d嘢所以走咗去舊年轉會post
睇返kepa單嘢都幾精彩大概14頁開始

有人講kepa果陣打國家隊3號龍，結果依家做1號了

Legend

無當過佢救世主
唔係著十號就可以救到世嘅

kepa雖然貴
不過表現其實好過卡吐

Ching 有無少少背景講下
Post頭都係咁寫

做球迷之前要學識做人
呢條人渣就係唔識

雞巴個樣真係自信心爆棚 25古個樣長期好似比人chur 乾左咁 無限中出

不招人妒是庸才

我對各種指控笑而不語

巴哥踢英超都唔係即刻掂。。

至少買兩隻翼同一個前鋒

車區會員lulu_tung依家改左咩名？
見到佢比人起底掉左上藍絲gp

希望大家幫手report個channel

Welcome

大佬

下季買國米個skriniar有無得諗

龍虎切係咪十二月前會出得返？
上季見佢小爆發好有憧憬

好似4-6星期後開始操練
希望早d出得返
佢護到下波 又夠力強行推進
防守意識好d 加d入攝能力就勁到仆街

fb講野都俾人出賣

facebook要set過晒d privacy
出賣得都應該at least係friend

最好review一次friend list,之後剷晒d仆街走

藍絲仆街無處不在

安囝講左話係佢個女貪玩之禍la
大家唔係真係相信安囝堂堂男子漢 自己做錯野唔肯認 走去屈9自己個女去死貓 咁冇腰骨下麻?

一睇就知係雷斯叔叔教壞安個女啦

今個星期終於唔洗深夜西波 係早場西波

RJ都幾大隻 支持新walker

有冇手足買左今季有印字知邊到有得印mm/切？驚唔係到到都有mm

916要人!
痛心疾首 埋沒良知 你還能啞忍?!
916迫爆互聯網 齊來報韋利安online course!

官網冇？

kante 好qq

沙包獻上祝福

沙包狗講到好似已經走左咁

今個星期踢7點半 仲要星期六
幾耐冇試過?

legend對法腸加時護空龍

如果你印英超字，波衫舖砌俾你都得啦

盃賽字就上官網買

報完916去掉雞蛋啦屌

上季後防打佢同Rudiger 兩個
救左好多必入波
後防其他人就負責睇波

上年華錫咁

救車一命

講起又幾似

沙蛇肺炎嚴重到要miss 頭兩場波

幾時回歸天國爸爸既懷抱？

攞完冠軍 幫轟目標完成挨唔住

葵芳d人做嘜撚野

沵

多謝傳奇古圖！！！賜我地kepa

贏唔到全隊死咗去

呀叔

贏唔到既話 916全隊去上柒頭安個training course 啦仆街

呢場贏唔到真係要護級

仲有干2時期既世界波，呃曬全人包括干地

下星期抽籤 有冇手足覺得中硬皇馬？

藍戰士係無底線

人地個前鋒上場帶帽wo

有鬼咩
後期都係雪
打得咁差過摩西

打歐聯魚腩隊佢真係入左球世界波啵
咁人地本身係干地西女人既權鬥產物既dllm
你想佢有幾勁

要練大隻,而家成枝竹咁

芬蘭神鋒

如無意外
今年意甲前三都係我轟舊帥

Pukki著撚晒火
俾著以前就算賠率1.12都可以買黎串下
而家真係唔敢

佢地打法幾華麗，前鋒又有態，一陣天神/祖馬跟甩人就仆街

係唔係又要買主勝對沖下

跟你練

買盤穩陣 再蚊注主w

跟機先

有兩個曾經帶領過車狗上癲鋒

無錯，煙剷同沙蛇

干sir今年拎意甲冠軍

沙利同安76

沙蛇成功帶領車狗見證咩叫 負碌足球 既癲鋒

本來想睇意甲睇下我轟舊帥, 點知場場都245開波

英超轉播費就係值錢在呢度

買車對家成季移民上樓一take過

英超盤口 連輸兩口
受讓平半 輸四球
讓半一 和波
下場又讓半一

只睇干爹同肥安

買100$ 國米冠軍 打低煙剷

主隊受讓較熱
好合理

跟隊
我買埋lkk神射手

得英超先就亞洲市場
抵佢全球最受歡迎
西甲同意甲d早場成日都係中下

唔知點解人地要比負評你
但我跟左機
但我無惡意

唉撚狗幾時死

睇耐啲就知 間唔中會有cap圖binc

可能問得on9左d
但聽講波台/好多癲佬問定先無死

車post 人人都係大佬

迷安嘅就係一家人

入轟區要利申左迷安定反安先

無論係迷安定反安
都要有定心理準備死全家

又係到妖魔化安仔。
無論迷安定反安，入得黎車區就係我地好安答！
無大台無大佬，只講波不談感情不談財經既講波post！

車區終極大佬：鷹
其餘：大佬
除左一隻垃圾

一條心，撐藍轟！！！！！！

安仔啊 誰都喜歡你

我轟唔要大台

其實佢好似係loan 到1月仲冇otb
都仲未走到就好似走硬咁

買半客啦 而家車仔踢頭20分鐘

Pukki應該入波能力勁過我轟三大前鋒幾倍

安幾垃圾都比唔上香港警察

其實RJ係咩裔

又啱喎
或者波膽1:1 2:2 1:2 2:3
一定失波

你出大絕咁好難有得比

買盤主勝

迷安節墮到要同舊屎比較...

其實我朋友係警察

我想講唔係個個警察都係咁衰

只不過為勢所逼

辭職囉

2017年夏天，盧卡古受到車路士和曼聯爭搶，摩連奴的介入，讓盧卡古決心加盟曼聯。盧卡古表示：「我當時決定轉會了，我要去車路士，並且已經在車路士訓練場邊上找公寓了。隨後我在紐約時，接到了一個電話，我想這是誰啊？結果對方的回答是：‘我是荷西-摩連奴！’」

on9係車中過伏，又要去獌中多次

如果干2有LKK

#Azpilicueta has no doubts about Reece #James making step up to #Cfc senior team: “I am here to help everybody and he is an amazing kid. He has a very good mentality. No one has any doubts about his talent on the pitch and hopefully he can be a very important player.”

我相信大部份人係𨳒黑警

好似我話d傻閪都on9!係指傻閪係on9,唔係所有人都on9

不過越來越多人唔識/唔分，一碌尻打一船人
同埋係前線嘅警察真係絕大部分都好仆街濫權

所有警察都係仆街陷家剷，不需分太多。
收得份糧就預左比人屌。

唔係咁講喎ching
個世界唔係非黑即白嘅
你咁講同種族仇恨歧視同一樣
好撚危險
藍絲斬人就係咁黎

我朋友係白衫，佢係黃但唔可以公開

希望大家體諒

膠味濃
對唔住各位大佬我覆左唔可以覆嘅人

今年就睇到有lkk嘅干蛇有幾恐怖

痴撚線
係咪精神分裂

車只有1個大佬 就係鷹

態度正確 紀律部隊集體責任制 根本唔需要分

車區小雙俠🐭🦅

今晚想像中成功

獅子山手足

好on9

同當年唱今天我有乜鳩分別

根本只係安慰自己有做野咁解

希望車仔同香港一齊光復

終於拖到絲打白滑的手

Lampard on team news: "N'Golo Kante has an injury he has carried all week. We will assess that in 24 hours to see if he is fit. Rudiger is not ready."

各位識買未

仲有救世主baka

冇Kante即係第一場咁不設防

大手買入金翅仆街鳥

波羅的海之路30周年就算致敬都好

曾經，干地建立既防線係英超top1

就算進攻幾廢都好，條防線係見得下人

出少句聲啦

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

#OnThisDay 2006年嘅今日，米杜士堡迎戰車路士。

「藍軍」由舒夫真高率先打開紀錄，保加迪斯喺比賽末段扳平比數。林柏特喺關鍵反擊中頭鎚中柱，大難不死嘅米杜士堡憑維杜卡嘅入波喺90分鐘成功絕殺，喺摩連奴率領嘅車路士身上全取3分。

撚狗out!

垃圾車幾岩佢打

咪柒覆佢啦

今日呢個活動真係出奇地咁成功
不過班高官都係咩都睇唔到

只要唔好再抱住搞完就當自己贏左心態
和理非活動唔怕搞
老實講香港人唔係冇得食冇得住
有幾多人真係會預左坐幾年監走到最前勇武
平日一至五有少許和理非keep住抗爭活動氣勢
幫六日勇武打氣未嘗不可
加上前晚元朗我就知道一有事大家就會9秒9換裝勇武

根本冇再預政府會因為我地嘅活動/示威俾到我地想要嘅答覆
今晚目的都要喺國際做noise
老實講呢場仗贏嘅機會係好細
唯一勝算就係靠外國
但仲有最後一啖氣都要盡做

824 825如無意外都會開大波
唔洗怕會好似14咁成場運動會喺嘉年華氣氛下收皮

聽朝 7 點

聽日要番half day 機場
大家入哂黎

加上意甲同西甲d畫質好柒

唔知點解想像緊班狗仔要死守燈柱
不過擔心後日多啲，次次連續兩日開戰第二日都幾十人俾人拉

安狗欺凌

班狗唔敢開大拖

今次唔同之前,國際關注度真係好高
支那之前夠膽死講恐怖主義,即刻比澳洲屌柒
想出武警又比美國屌柒

依家支共除左拖之外跟本冇晒方法

雖然咁樣講有d殘忍
但係比人射眼果位女義士張相觸動到好多西方政要心靈

美國國會企得咁硬唔多唔少都因為張相
再加埋trade war, 香港咁都唔得都冇辦法
因為今次係千載難逢既機會

我覺得只係轉手段，為咗冇咁易有畫面俾記者捕捉唔用催淚彈，反正射唔射彈啲前線都唔退，直接推進效果仲好
仲有預先留喺車度等人到呢啲拐子佬賤招都諗到出嚟真係唔好諗得太理想

黑警怕臭朵就唔會有721, 811
覺得班狗只係仲未消化晒之前拉個800人
先暫停拘捕示威者

其實早日北區醫院單野先係最大主因
酷刑單野比左好大壓力
因為班高層狗知到一定制止唔到班低級狗打犯
所以索性綁手綁腳 減少拘捕行動 潛水洗陣底先

觀塘會出 諗緊帶唔帶gear好

講真平時派下膠都算
有時廢事block老鼠當笑下

大是大非面前仲要派膠真係睇到燥
Block撚左佢算

而家所有包括和理非活動都要帶

港鐵總部喺九龍灣，你唔係覺得會冇事下話？

我近果邊
隨時去到安全位

Chelsea have softened their stance on Tiemoue Bakayoko’s loan move to Monaco. The move had stalled but has advanced in the last few hours again.

- L’Equipe

Evening Standard

Bakayoko is ready to push through a from Chelsea before the European transfer deadline, following reports in France this morning suggest Blues director Marina Granovskaia has blocked a loan over back to Monaco due to concerns it could damage his valuation.

之前報過Marina傾向想賣斷

3隊升班馬都早過車贏到波

柏豪終於斷英超連敗

好似話咁快連托子都掛埋靴

仲有傻豹

jorginho副隊長？？

都合理嘅

老鼠好慘

王子 多謝你

唉 白色恐怖
自己FB都Del埋

咩盃？

歐霸

今晚贏唔到我支持即炒

點解唔放埋呢個大耳盃

沙狗表示:

青訓上位
Azp: welcome, amazing kid
Luiz: 拜拜你條尾

黎明之前都係好撚黑暗

毒撚根本唔洗fb ig ，只能用黎睇

今晚456 norwich

Pukki 456

唯有係度吹水

Pulisic 455

支那呢招好撚毒
黃絲close撚晒fb/唔share親黃絲新聞
成個fb只會得得幫港出聲/華記假新聞充斥
淺黃/淺藍只會更加無途徑接收真新聞

鬼叫管fb條友親中 大陸網軍又翻牆

唉

已後手痕想po衫就得番IG

開個假ac發炮唔得咩

你指分享新聞？無意思啦

戒下都好既
反正FB無乜營養

好撚野，玩埋封站

狗鐵比中央屌 即刻脆低

更加確定左林奠只係中央既扯線公仔

唔明點解香港冇乜人用twitter

一直都係架啦

英冠料囉

Fb呢d垃撚圾網一早就應該再淘汰啦
個老細仲要係奶共

其實香港都係得廢老用
平時當fb係廣告page

但廢老繼續俾垃圾洗腦呢個都要搞搞佢

最好佢做多幾次，最有未有衝突前就封定，唔使不合作運作佢都自行癱瘓

等多幾年廢老同FB就會一齊壽終正寢

大把5,60歲有排未死啦

689呢排咪係咁玩fb囉
年輕人fb依家多數都係攞黎睇新聞

老老實實如係果班深藍廢老冇得救

上面講咗係淺藍淺黃

已經無乜開fb

我自己都冇點用

想問下有冇車區tg group?

今場再失分 我怕我心臟頂唔緊
太撚多負面新聞

驚咪唔好睇

中意左個女仔，但佢係藍絲

除左政見之外樣樣野都好夾（佢仲要係車迷

點算

屌你老味真係搞到睇波都冇心情

食左先算

Tonight Mount 1g Pulisic 1g

撚伯再輸既話

油王應該要msg daddy 叫佢做準備了..

bring back Daddy !!

是撚但啦 宜家都無人有心情睇波架啦

譚仔正選

又譚

撚狗真係戀童

kante傷？

英超垃圾車又輸一場

簡迪傷左？

繼續Zouma

yes

諗起對般茅

撚仔咁對譚仔真係好咩

無豬又無安，撚狗等炒
降班都唔割

死啦 簡迪會唔會變左玻璃腳

Kante has an ankle injury if you didn't notice from Lampard's press conference.

食撚左屎呀，簡迪後備都冇，又放基佬係後備

傷

傷左呀

傳奇疤>Mount

正，條中場一個防中都冇

屌你剩係識得鬧

可以出邊個？
Bakayoko?

其實係由頭到尾都未好過

對家準備 對家準備

譚狗好差咩？

超弱陣
傷哂點踢

或者可以打三中堅？起碼多d人防守
不過我唔係領隊，講咩都冇用
期望我地擺咁多技術型中場係真係控制到個中場啦

簡迪都係休息多啲先啦

琴晚AV都贏到，可能未至於富咸嘅下少場
拖肥

三中堅用佐仔加華錫或者mm
死得仲快
0防守
你留意返干地三中堅條中場都你用馬迪加干提
唔用法比

又柏度

而家最唔想見到蘇馬

又要睇蘇馬
要不是蘇馬一早首勝左

買盤仲要受讓平半

呢場都輸埋會點

三場不勝

簡迪傷左阿
唔係唔出
係咪忽撚左

又可以睇後防傳炸彈

安狗仲係上場果種9屎態度既話 踢落預備組把la

Tammy對英冠都入唔到波可以去報下安仔堂課

等迪加出來

諾域治個前鋒咁fit ，冇簡迪睇住有啲擔心

CHO 未出得

唔係好明兩個後備前鋒做咩

我驚林8+1等唔到咁耐

因為冇人可擺

即係之前兩場監粗出

和都收貨

支持譚仔

我睇好佢係英格蘭黑利雲

驚撚仔睇唔到果一日

kante bb呢

反譚全部都係含家剷

Via @OptaJoe: This is Chelsea's youngest line up in the Premier League since November 2012. Average age is 25y and 54d.

大契仔 MOUNT
二契仔 TAMMY
前契仔 JORGINHO
前前契仔 ALONSO
想上契 BARKELY

有冇link

今晚贏唔到=撚狗躝

咁灰

屌你老母死黨鐵 市民唔車走去車黑警

零防守力中場中
半場冇氣既兩翼
學界防守zouma

tomori都冇份咩

係街未返到 有冇link

love post

手機link ?

應該三契

佢條垃圾有咩資格教人

Kepa著黑色衫好型

白衫作客幾型

年輕活力車

官網訂左 呢件唔錯

突然無Pedro

巴克利正選

柏度熱身受份出左賤種巴狗利

波都無心機睇

Pedro injured in the warm up, Barkley comes in. #CFC #NORCHE

諾域治 vs 車路士

傷鳩晒d 人

屌要睇波牛
栢度

反譚死全家

Tam999999999

老鼠有眼光

有冇咁快

屌你

中！goallll

有咩問題呀仆街

In青訓 we trust

屌

係咪玩9我

世界級中堅

成班仆街淨係識縮

班友係咁回個波比happy仔
究竟係想磨練佢定玩鳩佢

左真奴jm9

巴狗做乜鳩

係咁傳失 dllm

norwich 6x% 控球 dllm

巴狗含柒啦

玩撚完未呀巴狗

Mm 勁撚到

Mm!!!

蒙特

美隊靚助攻

出面live post

護級3分

終於贏

割鳩蘇馬

3分

護級爭標份子

終於捱到攞護級3分

撚狗續命

全靠a09

護級寶貴嘅三分

巴克利 蘇馬 兩件垃圾一定要清

點解MotM會係Pukki

反譚迷豬個班柒頭死曬未？

基奧特又阿仙奴到依家都證明左佢唔係一個穩定既射手

根本林狗做得最岩就係扶植譚狗

今場無名英雄：高狗

4場失9球
不敢想像今季會失幾多球

巴克利今場唔錯WO

10弟

巴膠又唔係好差

天神開季算係幾穩
可能有佢隔離果個做對比

真

譚狗 一對二

BT sport 話 Tammy

最尾幾分鐘難頂到

Abraham 好過曬達同西瓜

譚狗 無咩機會 都把握到

kepa
azp 天神 迪加 艾馬臣
k7 佐仔 asus
柏度 譚仔 mm
傷兵出返黎就好

Average
下半場果球咁好射 走去推

Asus今場好fit
又有助攻

成隊狗化

今場好彩有安終於贏

有幾球中龍 最尾果球仲差少少 屌都屌ca先啦

林9 終於知黑世3既用途，一領先就完場 即換黑世3 時間停頓

有世三式推進

Mason Mount looks like he just got a dead leg. Ice pack on his calf, should be okay next week.

護級戰勝出

巴克利唔差?屌佢老母失左幾多次控球權
一定要清依件廢物

估唔到MM踢得掂英超

換出黎搞笑

巴狗都算 當佢買英人位
蘇馬 仲有良心就自動退隊啦 唔好再出黎搞事啦

切傷好打巴鳩利個位就fit
kante 唔知點擺好

巴克利唔識踢翼都有努力，傳波都可以，係埋門差d運

蘇馬個水平真係不敢恭維

呢場真係唔差

巴鳩利 千五萬鎊英人係咁上下 係軌咁折墮要拎嚟做正選

後防幾時先肯大執

得罪講句，俾d時間佩狗

Soma主要個腦唔掂

2019年仲驚kante無得出

人地班後生仔要上位個個博哂命，你老母黑世3 出黎控制時間 一係出波射9人CB

性感車

點執得返tomori

蘇馬條撚屌 我懷疑佢平時練d咩撚野出黎
醒水就自動申請後備 唔好撚出黎 搞事

下年清番安同柏度未有位，仲可以買埋Mbappe

睇番算抵

笑左出黎，包皮

安出黎嘅作用係時間停頓緩和氣氛

譚仔呢手幾場比人屌英冠料又剩
今場大巴大巴車落班友到

Big improvement on last week. Much better game management in the second half. Not conceding in a second half of football is a big bonus #CFC #NORCHE

依家前邊入幾多
反邊同你失番幾多
好似變左利狗前幾季咁

今年車攞歐冠 其實有機會

點擺
我覺得jorginho同kovacic都好重要

金絲雀岩岩英冠升上黎

好驚佢狀態會唔穩定

進於有進攻足球睇，有前冇後

下半場佢兩個同條後防close 左，無咁多gap
同埋好多波佢兩個帶返生

啱

終於贏到

拎mm踢翼 雙防中遮醜（兩個世一中堅）有冇得諗

佐狗打到就死咁辛苦佢

英冠仔對返英冠隊入波

超額完成

433
mm踢翼
出返佐仔華錫同干提
條中場穩好多
打猁嘅表現唔差

yes 有場換走佐狗 連波都運唔到上去
kovacic 帶波上前技術又好好

幾時先可以買人

高華狗真係好撚勁

Welcome to Chelsea

"I've scored 60 goals for other clubs but first few for my boyhood club, the club I always wanted to play for" - Tammy Abraham

True bike

好驚險

柒頭

但踢得唔差

True Blue

原來對面個龍係以前鈕記個告魯爾黎
荷蘭比v92換出黎守十二果個
咁唔算係咩廢龍啦守得好正常

馮德倫

True blue

入個2球都有功架啦 唔關英冠事

Welcome !!!!

就黎笑到暴斃

撚伯個戰術入邊
佢地2個位真係最辛苦 瘋狂跑上跑落

依件作客幾惦

真心可以當潮衫著

Lampard -

“It was a tough test. We played really well. 2 goals we shouldn’t have given away, and we need to be more clinical.

“I’m pleased for Tammy. 2 good goals. We controlled huge parts of the game.

“Pedro small hamstring strain. Mason not serious either.”

今年冇得買人，教成咁已經好滿意，後防等迪加同簡迪出返應該好好好，反而呢家見到隊波領先唔識打

始終要買後防
Happy仔真係唔掂
天神又好一般

躝啦仆街

天神叫硬氣左d
其實佢算係咁

蘇馬真係冇得救 硬件好但缺腦
不如比4號中堅出黎吸下經 還掂都打算玩農場

佐真奴場場黃
好快停賽

冇計 冇左簡迪 佢防守技術又唔夠好
有時逼住防守靠犯規

佐真奴超重要

雖然都係爆 但係tomori腳下功夫好似仲好過蘇馬

識玩一定下2場都拎黃

之後拎場聯賽杯洗底

上場屌打卡數

三球都係青訓！

睇呢隊車好鬼有新鮮感，完全唔知會踢啲咩出黎

暫時今季英超全部都係清訓入波

但好耐無見咁順嘅進攻同咁生走位
亦見埋咁雞嘅防守

咪就係MM 同Tam

有無人同我一樣聽到完場就址旗

Emerson其實唔差

唔知係咪因為冇左夏狗
推前條線變左真係要靠佐仔

不過波牛同華石都推到幾下
波牛頭先有次一過五，華石就好幾次都推得好靚

其實組織真係好唔錯，但臨尾2-3腳差少少，未夠一針見血咁

最慘係個性感後防

就快有埋Odoi 同 Cheek 好期待呀

今年真係護級

老迪加換番蘇馬會好d

本身都無咩期望

有真進攻足球睇啦
撚仔絕對唔係防反佬黎

林伯：重用青訓，絕不只是句口號
掃走老鬼，滿意吧反沙班連燈車迷

等陣又有得睇雷斯出醜

睇多幾場先啦
撚狗真係英冠料

一句講哂冇腦
每次攞波都驚佢會失波
橫掂都係咁不如試下Tomori好過
林8又教開佢既

兩個9號

青訓不是口號！有邊隊可以開季頭四球聯賽入波都係青訓包辦？！

油狗咁鐘意進攻足球呀
而家d 進攻一定好睇過sorryball

冇得j控球率

進攻型教練都可以係英冠料
無衝突
油狗鐘意睇進攻足球嘛
啱晒佢啦而家(不論輸贏)

不要再說了，果期75%控球率
但和悶波、輸1球

不過冇前4同冠軍j下

True blue 價 35m 買你返黎啦

撚仔係全攻型足球
都冇防守嘅

而家d進攻好好J
但防守好差
系統性問題
中場線同防線距離太遠
保護唔到防線
下半場出返黎裡場線縮後返少少
攻守平衡返好多

進攻足球唔一定實用

好睇好撚多 干爹被迫害後好耐無睇過咁既進攻
撚仔快d送走埋柒頭安 以後永遠支持你

對鏝好驚破舊年記錄

林伯肯定係連燈車迷最擁抱既教練
因為真係重用青訓，唔係摩狗d 賣青訓換即食
唔係沙狗剩係識嗌口號話重用青訓點知比人踢爆一場青訓足球都冇睇過

翼一定要買多隻勁既 odoi 25狗清
中場夠哂 清走巴克利就完美
後防 下年一定要買人

娛樂性豐富+符合油狗要求

23下射門

天神今場用波好定下，冇乜荒失失

車迷劉穎匡被捕

巴克利可唔可以5m賣返畀愛華頓？

清洗名單
1.zouma
2. 巴9利
3.m朗
夠了

安？

淨係走隻KDB已經要哭喪幾年

我想信俾俾阿狗起碼4000萬

屌漏左
4. 7頭安

清你老母

Frank Lampard has arrived to speak to the media and starts by saying how delighted he is for Tammy Abraham and Mason Mount after their goals. He points out Mount smoothly adapted to being shifted out to the left before kick-off after Pedro’s injury in the warm-up. #NORCHE

Lampard praises Christensen and Zouma for their work at the back and also believes Jorginho and Kovacic 'ran the game' in midfield, helping set the tone for his team's performance. #NORCHE

跑狗戰術

*Barkley, most shots, most chances created. Came in at the last minute

Thanks and please lan

Lampard reveals he spoke to Tammy before the game and said today was going to be his day. The boss was very happy the striker ran to him after scoring his first, and the whole team and management could celebrate together. #NORCHE

撚狗感安慰

起碼冇瞌眼訓啦

其實蘇馬比人放直線 一定係吊黑鳩
點會吊女人包左

林伯指名繼承人 can’t lan

快上快落 仲好直接
仲要0防守

MM =新beckham

Lampard says Mount took a knock to his calf at the end. The boss ends by saying he will celebrate the victory with a couple of glasses of wine in front of Match of the Day tonight, while keeping an eye on the baby monitor!

mm今場踢邊都okay
下場可以打433

到MM都未到佢

車迷大軍幾時聲援劉穎匡

下年就算要買人都係all in 中堅同翼

其他位置我覺得已經好勁

Sancho + 新中堅（但我無心水）

開季到而家，林伯已經睇左一場u18 一場u23

如果仲係沙狗教 mm 一定玩完

Subs get their extra running in after the win. #CFC #NORCHE

佢踢英冠都唔算超突出

我係教練我唔會收返黎用

係得林狗先敢玩

拎佢連j5分分鐘可以玩死對面前鋒

之前干地都有

起碼撚仔 識睇人
巴卡 沙柏 亞衣全部棄用

Skriniar, Ruben dias
但前者好難買

其實依家班大帝（除左安）走曬
玩返軍訓都係好事

who

有emerson 真心唔洗洗大錢買左閘

岩岩先返到屋企

有無精華睇番

賣A朗升青訓

Mm

最尾mm係咪傷左？

咁都俾azp呃到個助攻

下年又反枱

賣俾軌干地應該死攬唔放啦

依家最好可能係打433

Mount tammy pulisic
Kovacic Jorginho kante
Emerson Christensen zouma azp

等rudiger james出黎就直接取代 zouma azp

大袋出黎就再睇下 pulisic應該岩打右邊多啲

原來傳奇雞屌正選 黃埋

守角球衰撚到

pulisic右好過左

Vantus Lau

黑池最後降班

唔奇

轉左nike 好難再買平波衫

平時a記個時季尾250一件波衫都有

依家季尾買仲貴過開季買，屌你都on99

班狗又發爛渣
捉唔到義士就拉佢返去虐待

獌連續3場都有12碼射

炒撚咗2球

邊個射

福仔
普巴：咪一鳩樣

美國仔都叫有個助攻

應該下場仲有12碼

Emerson's game by numbers vs. Norwich:

• Most touches (99)
• Most tackles (7)
• Most crosses (6)
• 2nd-most chances created (4)

The left-back won 88.2% of his duels.

技術唔錯嘅
但身型太差
同埋成日都背身就自曝其短

死黑警迫害車狗

有無隊長數據對比下1

艾巴咸 高得黎 搶得又跑得 腳下功夫了得 又有射術
好有前途

屎忽唔夠大

精宮死守係有料到

笑咩
呢幾年仲吞唔夠晶咩

傳奇雞屌零封死獌狗

雞曉原來去左水晶宮

隻丹占勁

好多隊後生仔都有表現

ddg又派膠

Mu 1:2

獌

雲安

廢過Kepa

我轟唔賣垃圾

車半個青訓又贏

上場俾人怒屌

de gea廢撚到

同分

懷念雞蛇

佢係咪追住車條撚黎含

普巴真係冇腦 中圈位附近上腳 俾人duk甩

回家吧卡膠

pogba 新中文名

仆巴

有Emerson 夠啦

其實獌咁貴買個件後衛真係咁值咩

柒下柒下都同曼聯同分

新巴卡

雲比沙卡就真係幾勁既 又後生又英撚

拎住呢班球員想守都守唔到，索性唔守全攻

支點真係唔錯
入球能力都算有
只係差啲經驗

咁踢落去破一季失球紀錄都似

唔知係咪morata太廢 我覺得佢好撚勁 好耐冇見車有咁有身位同活力嘅前鋒

原來煙鏟肺炎入左廠兩個禮拜
離開車路士冇好下場

大袋真係用唔過，條撚屌日日搞事，成左名一定25

拿卡都唔出愛美麗果然係戰術大師

解放軍入城都快過大袋續約

女人達入波都抑鬱症發作咁撚樣 就算幾勁都唔想睇到佢

競猜幾時先會有第一場不失球

好多隊4分

然後嗰場就會0-0,都係失分

Abraham 又高大、有身位、又快、又有射術

仲要好有火
起碼入波 唔會ON99扮射箭
一係就到A 送比佢老婆

真係柒頭來

49000贏我地個場用撚晒d運
其實就算贏我地個場都踢得唔好啦
佢地好多波面對面都可以交失
蘇斯克查教左半季tune既進攻都唔夠教左幾場既林伯咁順

Sob上年未有約之前
一定係費蛇背後教波
一轉正就出事

李城個場抵輸d

咁想唔出事應該要廢蛇繼續背後出面啦

呀屌 醒起仲有條廢老 真係佢老味慢到仆街 而家呀tammy仔 淨係有頭髮已經贏佢九條街

tomori第一場後備出黎都好柒喎
迪加幾時出得？

只係用波好dd,唔係好蘇馬傳炸彈咁

Abraham > Giroud > Bats

暫時用人唔錯

呢隊19獌都輸到pk

巴舒冇能力冇埋潛力
賣得

下場冇波入就會有人屌
點解唔出豬sir 垃圾譚狗

Emerson 好定當，仲有技術

女人同西瓜真係好令人失望
唔好話支點 傳波都傳唔到

睇蛆個後備席cls

見佢ig好似想博車迷歡心

唔續就咪撚出啦

前提係有人願意買斷

夠砌多隊爭意甲

煙蛇肺炎入咗廠都繼續係出契仔恩

等干地打低沙狗

帕爾馬啫

請問mount 踢法似邊位勁人？

見到隻25著上阿狗件波衫好嘔心

新新林伯個朵都唔識

巴仔

新林伯唔係巴克利咩？

雷Sir回家吧

終於贏不一場 不過都好驚險
今季真心中遊 防守改善到就可以諗前4
但譚咁快有表現好事
mm

今場 利物浦 打番 前場緊迫
同 歐超盃 個場 差幾遠

見到蘇馬咁嘅表現，你信唔信雷狗無正選就走？

所以多個新

Pepe

仲要禁區就迫

Pepe 身型同護波能力比美隊適合踢英超

留意到車區好多反美勢力，果然係藍絲集中營

咩價錢咩質素

Manolas

Ca差唔多價

羊

如果車對呢兩隊個後防好快散

Zouma助攻左幾次

主要係林8想換血
見佢安仔都唔出就知

呢條防線點解可以淨係比猁入到1球

Pepe速度唔錯

林伯對49000特登留力唔出kante
All in super cup 不過賭輸左
對李城就算鳩數啦super cup 谷得太盡
好多球員無晒力

無正選就走同蘇馬表現有咩關係
因為咁可能更加想走 條友廢咁多都排得先過自己
不過雷狗無正選係因為熱身賽鳩踢撚仔叫佢改佢唔肯改本身熱身賽佢都係正選

真心想換血車迷唔介意忍一年

好似我都寧願香港早d出事，可能忍一年半載，好過5年10年之後先發生，到時周圍大陸人，想出句聲都唔得

主動走都係垃圾
放棄果班就踢到曉飛

ching有無睇歐超盃

痢比人打反擊得2個中堅係到
都仲穩過我地齊齊整整既4人防線

都唔叫賭輸
輸12碼姐
同咁嘅人腳打到55開算係咁

就係咁仲衰

球會同球迷一向好尊重佢

兩隻閘踢到翼咁都得 但後防無咩壓力 因為中場兩翼都好快去搶

講真 個場 利物浦 都算放慢手腳同你踢

猁d體能點練返黎 好癲下

雷斯

閪瓜條撚樣 跑都唔撚想跑

頭先now停咗十幾廿秒

老老實實
佐仔加華錫加干提嘅三人中場
係英超都係最頂級嘅中場組合

狂lag

有

我估我知你講乜

如果重金屬踢法，好似猁今日咁踢嘅話車會頂唔住

不過歐超盃猁踢得比較防守性，車就頂得順

世界杯冠亞軍中場組合

Now lag夠未

巴利又話走
最後又係正選

撚伯心目中個陣都係要擺隻正攻中
佢理想應該係mm 佐 簡迪

上次打痢 反擊冇人爆得過雲迪克 條友啲位置感仲要勁到遮哂線

James有得踢先估佢唔到

個鏡頭好似fifa咁

兩個施丹棄卒

世三已成condom

好難睇

屁屁

Pepe幾勁 唉屌

真係有d世三feel

pepe如果肯等多季

目擊街坊俾人拉真係好難受

博車迷歡心，之後成名，就話夢想係去蝗

美隊都係買完借到完季來
咁點解個時唔揀Pepe

終於收皮

odoi算鳩數啦
25仔 係傳中好啲

雷斯勁到

Transfer ban幾時死

我就唔同意你話唔出黑世3，主要係林8好清楚知道黑世3既真正用途係一領先時放佢出黎時間停頓所以先咁遲出

感受到安嘅忠心未

雷欺

雷狗輸on9 12m

Luiz又爆

拉到衫都爛

雷狗

Luiz

D j雷狗幾時出黎回應下
兩場都有致命失誤

Baker喺德甲有正選

爆炸了

會爆了

可以唔駛捱眼訓繼續睇 多謝雷狗

問下雷斯盲迷

走左一個間諜又多一個間諜

有冇得睇下佢點拉
佢拉果下分左心就12m

雷狗又爆

而家睇電欺真心睇得好開心，點柒都唔關我哋事

地雷斯

Not me not me

諗起阿迷簽完雷斯個開心樣就想笑了

平心而論佢拉唔拉其實分別不大

美羊真係浪費機會主義者成日必入都處理得咁差

雷狗快啲同黑警一齊死啦

懷念雞曉都唔懷念隻雷狗

之前仲爆閘笑我地

條友不嬲中意做多餘野

但佢神射手

Tk

係車個時其實佢都成日拉衫

我轟唔賣垃圾 正選除外

車仔睇黎有機前四
獌同妓都廢廢地

袋狗復出 > 屁屁

準備比pepe sm未

雷斯啲企位同蘇馬差唔多

又係電欺

雷斯又標 笑撚死

又係衰佢

雷狗又標波條友根本唔覺得自己有問題

唔係八百萬買主力好開心嫁咩

雷狗x2

Luiz又標

雷狗可以止血呀

沙拿

比沙拿推順大位都死九成

雷sir好波

雷狗係咪想笑撚死我轟

衰過zouma

呢到有位ching話雷狗1對1全車最好

雷斯不嬲衰依D, 後面無人幫佢包死梗

睇得好撚爽，259抵撚死

Nice weather

收返8m簡直神刁

施巴路斯打返中場好過啦 打翼佢又爆唔到

雷蛇真係鬼

笑到就黎變裂口女

再大家幫大家懷念
LUKAKU
HAZARD 迪布尼 沙拿

咁又唔係咁講
8m真係太平

雷sir去阿妓原來係苦肉計

用雷斯一定要打3後衛

躝 禿頭狗

完約可以功成身退返嚟

今日車迷開心死

雷蛇用心良苦

爆炸狗差d又死

杜雷斯

深入敵陣

只求自爆

笑撚死 等斷腳啦冚家剷

本來留係到都可以做車名宿
係到要走人到做condom
好啦依嫁咪過街老鼠

Vvd太勁

雷狗fan club解散未

今日即討班迷雷狗失哂縱

下場蘇馬爆又會出番黎
又會話 都好過蘇馬呀

同孫興文嗰球一撚樣

痢贏好過
-6足球上前4

贏咗一場升班馬就心雄前四

岩岩先成班懷念小雷子

文傑、體野9 nick 呢兩隻阿狗前幾個星期仲讚到電欺係阿狗今個轉會窗最出色收購
又笑鳩車仔無電欺會死
根本無咩睇過車仔波就亂咁鳩up

睇過sorry ball 一定知車仔上季防守單打Rudiger +靠kepa神救
電欺防守負責企係到睇波on99

仲唔換人想點

比d信心la 唔係個後防咁7 爭冠都得

Vvd完封Pepe

佢好似講過迪加二線
Btw早排班阿狗吹到施巴路斯法比加卡蘇拿

明明飲完七喜 成班好似失左憶咁
真係有平衡宇宙

大細爆同場真係好難分

同西瓜一樣

阿狗好撚垃圾 轉睇傳奇古圖算

條廢西做左三十幾年人 每年因為標波失西咁多球
都唔撚化 8m仲話少
淨係賣俾阿狗等佢隔一場自爆都抵屌啦
睇條垃圾應該好快打返後備 跟住又搞事
見到班阿狗之前仲以為執到好野串柒柒就心尻涼

懷念每次自爆都屌哂鬼的日子

艾馬利：屌細梅你都係唔好走

細爆除左頭髮fing fing幾搶眼外都唔知有乜作為

多謝曬阿狗幫手接貨

真係寧願卡希爾坐鎮都唔J雷狗啦

同市光榮

更衣室毒瘤又炸彈
伏到仆街

如果pepe係對我地條後防應該機會唔少

幾勤力 不過毫無貢獻

講起嗰場就嬲
三球都輸佢
避kane遠射
膠到核爆

希望呢位阿迷手足無嬲啦

1個扭晒4個都冇壓力

鞭屍

真係好過癮

點解唔一早出laca

撚到窄窄跳

laca勁到

愛美麗弱智 出新仔都唔出佢 施巴路斯打3中場都得

xhaka成場隱形

兩個都爆炸 至少卡希爾唔會搞亂個更衣室先啦

「見車狗嬲到震就知買得啱」

一早換埋拖里拉搶中場都得 根本成手好牌

次次大戰都係咁嫁啦

撚伯教左一年波就識玩雲爺爺招暗黑兵法

呢個真，巴閪同比利時幫

下季賣走巴鳩利買james返來
同mm輪攻中位有冇得諗

獻上地雷一粒

雷斯又黎

又雷欺射

要有幾低賤先會用黎j買人理由

MVP 雷閪

雷斯又爭呢啲位射

買後防先 好撚大獲

有vvd 同有luiz既分別

即討有Ching j雷狗罰球
想問佢今場入左幾多粒罰球

以前Bertrand Traore, Solanke 之後先到Abraham
估唔到後來居上

雷斯藍天射球

雷斯幾耐無入過罰波,我都唔記得了

Solanke就算鳩數啦

返左嚟之後好似龍都冇中過

佢招超必要chok番2,3年先會入到一次

now講波佬仲j佢啲罰球

唔係有場偷米勞列雞咩

J都斷埋都射唔出

Solanke —> 條路自己揀，仆街唔好喊

回家吧雷斯我地冰釋前嫌喇好嘛
我地唔介意！ ！ ！

Sor 好介意

差得過zouma?

差唔過 但用寧願用tomori好過啦屌

有機降班

你個ex比帽你戴
你會唔會因為條新仔碌鳩短過個ex就返去搵返個ex呀

好想睇巔峰巴哥對雲迪克

Vdd = 衝鋒21 金剛阿含

巴哥會轉身射或者做波比其他人
可以參考豬腦國家隊對vvd

ching好球

傳奇古圖 又大細

2 greatest legends in Chelsea history

祖域都冇咩料到
周馬仲勁過佢

屌迷雷黨縮啦 柒到咁仲兜乜鳩啫 即討已經見到偉論入車post又整多獲 on9完未

古狗同雷狗
仲要我地羸波 開心死

有咩開心得過贏波 + 雷斯古圖累全家

獌沖出黎柒

呢個位佢都岩射架
之前喺呢個位多一個唔少波
遠遠地先岩佢射

今晚大快人心

煙狗肺癌
夏狗斷腳
雷狗場場自爆
卡圖狗場場通大細

背棄我轟的下場

David Luiz on the penalty: "It was a reflex, but I spoke to Mo and he said he didn't feel the touch. And the referee showed me a yellow card which meant I couldn't make a foul for the third goal. It conditioned my game."

又not me not me

Solanke又要加人工又唔外借又唔續約 係抵撚死

Traore有啲可惜 可以俾更多時間其實

寧願用happy乖乖哋

Skirinar icardi 拆拆骨先啦

四球都係

上場對曼狗一中柱一中楣 今次曼狗12m中柱 金絲雀頂中楣 一次還番哂 大快人心

訓醒即刻睇番琴晚3個入波
青春風暴

下季清柒頭安續柏度，再買神翼。翼位就會有美國狗柏度大袋sancho 。已經好撚柒勁

前鋒睇下豬蛇keep 成點，再考慮續定係買plan B 前鋒。譚狗我基本上覺得林狗會重點育成，唔會洗大錢買人返黎同佢爭位

中場預計切狗踢走傳奇巴 同mm 2個爭個攻中位
必要時切狗踢埋防中位，加埋高狗 簡狗 左狗

5個人爭3個中場位，我覺得算係良性競爭

左閘m 朗有價好賣，平平地再執件2線中游英人返黎踢下飛機杯扶植emerson

右閘azp rj 唔洗買

中堅一係就唔好買，要買就買最好，好似當年利買vvd 咁不惜一切買一個一夫當關既神級中堅，但我無心水

不過隊波既上限都唔係講緊買咩人，而係譚狗mm,cho 狗依3件可以去到咩水平

個人認為新利雲 新kdb 黑c 朗都走唔甩

未來20年我車玩撚曬

下季車有好多錢買人，但又唔想搞到班後生冇位上

起碼30年
未來世一二三踢多30年

客觀中肯

幾億用嚟執防線啦 前面買一隻翼夠
Chilwell同Emerson爭一個位
買中堅

其實睇下迪加出番黎點先
始終佢同天神先正選

俾人一直屌垃圾既艾馬神愈踢愈好

生性

回購Ake啦先4000萬平靚正

太矮

愛蛇契仔

ake唔係唔好
不過我哋依家需要一個防線leader，依家4隻+ake都做唔到

一億轟落高洛巴尼 點睇

太老啦佢有違我車青春風暴

29了 國米個幾隻干地唔會比我地

聽講尋晚好廢

一億轟落迪列治

25圖唔好傷，要佢場場比人456，跟住比拖舟一腳踢佢番鄉下

魯迪加出番來都ok
如果無傷

Kepa琴日都係咁

Alessio Romagnoli
Gianluca Mancini

我覺得 幾億一野買包皮
好過啦

沙利 多謝你

林伯係咪枕頭太高

手足 人都走左咁耐 你就講足咁耐想點

干地 多謝你

刷鞋狗

原來zappa借撚走埋

俾RJ 多d 上陣機會

重用青訓真係唔再係口號

幾時傷好？
順手問埋切cho

中堅無人選

渣住成舊錢但唔知買咩人真係好慘

Cho > rj > 切
9月>唔知>最快12月

都要既 上場踢到學界咁今場都正選

Welcome Sancho

然後入2粒

伊卡迪轉左7號 唔洗走
伊卡迪搭盧卡古
干地個352會有幾屈

應該係戰術
譚係預早由底走位去12m 點接應
所以去同教練慶祝

RJ預計international break後出得

屈到沙狗戒煙

原來我地就黎整到隊full-team 黑人

咁干爹仲要唔要山齊士?

琴晚譚仔入第二球係咪佢第一次禁區外入波?

干爹絕技424

大英撚主義

25圖又俾人通渠
廢撚到

撚狗幾時躝

Emerson 都算係黑人？

Azp 美隊 pedro 住烏 kepa 華石 佐仔 猛

條友可能唔係車狗黎
入錯POST

華拉尼算唔算世界級中堅？

買到varane chilwell belotti 已經劍指歐洲

Zouma rudiger rj emerson
Kante cheek
Willian tammy odoi
？？？？？

都係nigger

蝗e家柒到咁 varane走都唔出奇

屌你老豆2019年仲比洛迪

Belotti係咪幾年前威咗一季意假
吹到值一億
然後到依家都冇打得起
到依家冇乜人識果位神鋒

無撚有錯

有拖舟繼續教，肯定唔會走，佢個格都似係一世踢皇馬做legend。

中堅個度買唔到神級我支持唔買

下年夠錢買Mbappe 仲Belotti

意大利一季神鋒仲有Destro

佐仔個位

個小朋友係邊個?

個小朋友係副隊長

仲有咩買到嘅頂級中堅？

中堅，取代zouma

佢先係更衣室大佬

佢係有做隊長氣質

[青訓風暴] 車路士球迷開季討論區

好耐冇睇車狗 而家邊個係副隊

990

阿狗真係每季都衝出黎柒，上季個杜利拉踢左幾場好波吹到英超第一防中

123